[二揀一]愛人定係被愛？

如果同人拍拖
你會揀一個你愛嘅人
定係一個愛你嘅人？
點解會咁揀？

你愛嘅人,就算佢唔係咁愛自己都唔緊要
愛你嘅人,享受另一半為自己嘅付出

Why not both

單身

都係一個好選擇

年經
我㨂我愛

被愛 唔識愛人了

both
而且一定要溝女神
ps：成功例子

遲啲變月經
點解？

受過傷？

我會想付出我所有
就算佢未必愛我都好
我想我做嘅嘢係對得住自己個心
愛一個人就唔會講理性

而家仲一齊緊？

被愛

所以係如果
我揀單身仲好

點解要執著對方要愛你幾多同你愛佢有幾多
既然決定要一齊 不如珍惜同對方一齊嘅時間

唔好諗咁多

傷人又有被人傷又有 都唔知自己愛邊個

諗點樣令自己開心，令對方開心

都係嘅
愛情係好盲目

單身真係幾好

我愛
因為好享受付出過程

我依家單身好想繼續單身
實在太自由太開心太爽!!!!!!

讀讀

Same

乖豬

一定係愛人
呢個問題 其實大家自己都有晒答案
你永遠都係偏向你愛嗰個
依家有個愛你同你好愛嘅人揀
我諗你都都係揀你愛嘅
人係咁撚犯賤
就算知你愛嗰個幾唔啱你都好

好認同
嗰一刻會覺得自己係全世界最幸福嘅人
大家可以分享生命中嘅一點一滴係好難得

Same
不過一動情就冇得揀
到時要開始準備再受傷害了

經歷得出，搵到個夾到無倫嘅，愛或者被愛已經無所謂

跟住自己個心去行仲好 唔洗煩

如果彼此相愛就好

受過傷無人想擇前者，最多兩樣都要

我犯賤

揀個我愛既
起碼我會甘心既付出所有
如果唔愛佢點一齊

如果只係享受被愛既感覺
我可以揀老母 我相信冇人會比佢更愛我

啲女成日問呢啲問題

同意阿

都係
但有時又覺得咁樣過一世好慘

BB

覺得拍拖就好似例行公事咁

人類天生犯賤

傷到唔再相信自己會有人愛惜
甚至連愛人嘅資格都冇

你又啱喎
我都好愛我老母

啱呀

成日都見到你

愛人好攰，有得揀會想被愛

我會揀 相愛

相愛很難

也許相愛很難就難在
其實雙方各有各寄望 怎麼辦

同感 一直都想知呢條命題 具體 講愛係？
愛人 對方唔係咁愛你即係比如話佢比較冷淡無咩反應？
定係佢會打你？你都要愛佢咁

被愛 就淨係享受對方嘅好 但如果佢病左係咪你會選擇唔理佢？

其實現實中邊有咁二擇其一嫁
除咗為左錢或者本身個人鐘意被虐之類特殊情況 唔係好難完全唔愛一條友同佢一齊 或者條友唔理你冷處理你但仲好想一齊

愛多與少係當事人自己果刻比較左對方同自己邊個愛多啲
但計較左有咩意義？

以前覺得點都係揀愛人如果唔係做乜都係冇意思 但慢慢發現自己一個愛到好攰好攰 好想倒返轉係自己被愛

揀得前者預咗一定會

無處不在

被愛
愛人好辛苦

受過傷，唔敢再盲目愛人

次次都話要揀一個鍾意我多過我鍾意佢嘅人
但事實上就係根本控制唔到自己內心嘅情感
身邊不斷有對你好嘅人 但你唔理
反而就係咁為一個唔show你嘅人默默咁付出
真係好白痴
好想做一個冷血冇感情嘅人

會揀被愛 但去到最後都係會變咗愛人個個

我係衝動派 就算條友幾愛我都好 我唔愛都一定分手
所以點都簡我愛嘅

下 戀愛就應該要咁樣 如果我知道令一半原來唔愛我嘅咁我寧願分手

兩樣都冇得揀

both or nothing

咁你諗好點送未？

Ok
我Tg: hugo1991

認真